讀書讀得好辛苦

每日都好似考DSE果陣咁 但係成績又唔係特別好 再加上自己係男仔 已經心知自己第日會比女性難搵工 班女又有男仔幫佢地做功課 好撚葡萄 好撚想放棄一切

點撚解我唔係女人
好撚辛苦呀

nursing?

quitulor

港女係雞係公廁

男人比心機搵食會有錢有樓有靚女埋身
如果你係暗蒼美極就只可以認命
讀幾多書都好難上位 上到位都會背後比班八婆踩

互勉之啦

讀書已經係好輕鬆
出黎做野你就知咩叫地獄

揾工

辛苦就唔好讀